既然兩隊都咁黑 咁大家想邊隊拎冠多啲？

痢
鏝

利邊撚到黑

佢地老母個臭閪黑